女中醫完成檢測 高呼「感謝祖國」拯救香港

武漢肺炎全民檢測今日正式開始，位於荃灣的荃景圍體育館檢疫站，早上7時半已有10數人在外等候檢疫。有市民扶老攜幼前來參與，排隊者多為中年人士及長者，鮮有年輕一輩，現場有警員巡邏。檢疫站內設有紅外線測溫儀，工作人員全部戴上防護面罩及口罩，館内的檢疫人員則穿上全套保護裝備。

首位完成檢測的市民吳女士步出體育館，她向《蘋果》透露自己任職中醫，今晨約7時半到達體育館外排隊等候檢測。問及她檢測過程如何，她則指檢測過程十分簡單，採集樣本時鼻腔感到「有少少㾓㾓哋」，「但我都冇乜反應，比晒紙巾我都冇用到」。她指當時約有10名市民同時在場進行檢測，完成採集樣本後，工作人員會將樣本放入儲物箱內，並向參與者派發10個口罩。

問及參與全民檢測原因，吳女士即稱「好感謝祖國對香港同胞嘅支持」，她續指現時社區感染源頭未明，認為全民檢測可協助找出隱性病人，「 咁香港就早啲結束，快啲通關囉！」

記者現場所見，荃景圍體育館最高峯人流為早上8時至9時，但也不過是15人之內，檢測過程需時約15分鐘。接近中午，只有零星市民進出，不再見人龍。

咩祖國，係中國，佢想顛覆國家？

佢以為自己打咗疫苗？

你污糟邋遢！七日後返嚟再插過啊 ！

中咗武炎重睇佢會唔會感謝蛆國

多謝支那病毒

個腦洗到青靚白淨白𠽌𠽌一舊冇曬神經紋

多D你呢類人，香港真係遲早結束

姓吳，荃灣，女中醫

吳靄榮？

問及參與全民檢測原因，吳女士即稱「好感謝祖國對香港同胞嘅支持」，她續指現時社區感染源頭未明，認為全民檢測可協助找出隱性病人，「 咁香港就早啲結束，快啲通關囉！」

。。。。。。。

不嬲都通緊
同埋早啲結束香港 顛覆政權？

「感謝祖國」

「真主萬歲」

同啲恐怖份子有咩分別

如果驗到陽性
希望佢早登極樂世界

草樂巫醫

求線報

讀得中醫10個有9個都係藍好人好者點會讀中醫？

"㾓㾓地"?

"㾓"字點讀?

搵下有冇佢嘅相，再對比下睇下同戴口罩後似唔似

嗌口號就係恐怖份子?

深喉ドM 60路女中醫

驗完阿嬸你中左記住番祖國醫

中醫無撚用

廢老就廢老啦
影衰哂中醫

唔講以為做完有防護罩百毒不侵, 長命百歲

攪清楚期望同偶像嘅分別

咁掛著中國咁咪死翻去囉
香港獨立都唔關你事啦

咁仲帶口罩??
唔係檢測完就唔會感染咩

真主萬歲普通伊斯蘭教徒都可以叫

感染源頭未明
源頭得一個

講到自己打完疫苗咁

感謝中國播毒

支那樣

個大媽好似俾邪教洗左腦咁好恐怖

國難忠醫

SAVE HK同youtube 洗腦KOL的威力真係好撚勁
就好似熱狗水泥隊一樣咁

阿拉哈瓜

殺人前嗌我要殺你（我個人決定）
殺人前嗌真主偉大（有真主加持）
冇腦嘅恐怖分子先鐘意咩都要搵人俾力量
好大分別

留名睇插完無事過兩日確診呀屌佢老母
不過咁要面子都未必會報

傻閪

中醫用乜柒西醫檢疫

弱智中醫

On9以為打疫苗呀？驗一次成世唔會中？

智障冇藥醫

拯咩夠
驗咋傻閪！仲要唔知準唔準，仲要唔知去完會唔會冇事變有事

邪教

屌自膠 拯救

激動得濟

中醫都要睇西醫
咁要中醫做咩?

草藥巫醫根本無用

佢不如去讀護士好過

信中醫都已經係弱智啦

搞清楚 係你個祖國害哂全世界

快啲通關囉！

都冇封過關

死開D喇芝麻人

嘔心

吐血

Push

成陣藍屍味

中醫用咩西洋醫學嘢
食板藍根啦

根據以往關例 多數依啲隔幾日就奶野
有無人開盤

on9

咁中意被插,下次撩下體。

自從檢查完之後人又靚仔咗，考試仲次次一百分

假中醫?? 驗左就唔會中招???

根本中醫就係呃鳩人

咁撚流有冇飯盒架

早D封關，唔洗搞到而家咁

洗乜7日，下一秒鐘都可能已經中左招

咪果一個

佢當自己檢測係打疫苗

中醫就中醫啦。女你老母咩！

中醫呃神騙鬼野黎

咁香港就早啲結束

返屋企等確診啦戇鳩

驗咗係咪唔會中招？

當時約有10名市民同時在場進行檢測

你去埋我個份

虛偽

中醫把下脈就知有冇中啦，神棍屌你老母

交叉感染最佳地點

感謝祖國帶武肺落黎

下,唔係呀,中醫咁勁都要靠西醫黎驗
佢真係唔識嫁WOR

驗完神功護體咩

感謝祖國傳病毒入港?

大陸劇本好撚樣衰

【多才多藝】前主播梁凱寧離開無綫 入讀中大醫科碩士

推推

邊個中醫？咪鬼睇佢

咩邏輯

好一隻戲子

根本隱性病人咪就係呢班藍屍
最近幾個大型群組都係慶回歸群組搞出黎，佢地快d死撚晒咪可以拯救香港囉

識得後生嗰班通常係黃

政治口號

老實講句 個人覺得中醫同呃人冇咩分別

成日話咩身子虛

屌你 人要勞動緊係愈黎愈虛 洗撚你講

個人覺得中醫呢個term好有問題 同「醫」基本上係冇咩關係 基本上係同營養師係差唔多

場地、錢、人員都係香港人，除咗個濕鳩lab

無分別

鳩

屌你唔係應該去把自己脈咩

唔講以為有疫苗接種

唔洗等啦，直接反大陸啦

擁有五千年中國人智慧既中醫學會輸比西醫？

一出門口就可以中招啦on9

7日後會唔會無事?

中醫係咁上下

無雙盲測試嘅「醫學」

驅風呀

把脈測唔到武漢肺炎咩

偽科學就偽科學啦扮咩醫生

啲尿好黃？

VPN + 老豆 =

屌 做咩用我身份證

用風水指導科學
根本on撚9

其實真正嘅中醫把脈已經可以知道有冇被感染，呢條大媽9成9係假中醫啦！

中醫要睇西醫
btw 西醫外國野黎

香港人9.6九龍見
搵定多幾張圖比大家share
Facebook Instagram Airdrop 大大力推到所有人都見到
要突破同溫層
一人一post見字開post啦
每人做多一步就好多手足加油 到時見

你張身份證number 喺我本事上telegram搵返黎嘅，做咩唔用？

感謝蛆蟲

條友真係唔識

有黃中醫做咗區議員呀

中醫信西醫係背叛祖國嘅行為
係黃皮白芯崇洋媚外嘅表現

本身唔中
大陸人專材驗完之後補中病毒

好懷疑呢件 蛋散 有冇 中醫牌

曲直難分

如果佢中招死撚埋就好笑

用武肺感染黑警，殺害廢老，拯救香港。

吳靄榮中醫師

有睇過一定認得

驗完孕：yeah, 以後唔怕有bb lu

老閪

早登天國

完成檢測，恭喜中招

幫佢登記藍店但要有埋相去認先

真係青山㗎喎

連登仔又話要攬炒 點解唔支持通關 全部放寬 用疫情攬炒香港

每日百五倨

係佢啦！認得佢

利申：睇過

準備要買MacBook Air

唔該晒

sorry女神

我想做佢病人

唔返大陸？

死啦
我成日「形」住有插鼻群組

不過信政府唔怕，冇事既

有邊讀邊娟娟地

正音係冤冤地

真係冇睇過

真係好多依啲人 岩岩搭車就聽到班放工廢老討論緊幾時去驗

次次見到都係呢d過左期既滯港死賤種

成個譚惠珠咁

ON DOG

典型藍絲

做中醫做到成條蠢閪咁，做撚完檢測就免疫咩

見到個仆街肥仔傑就扯火
公司有啲藍屍廢老lunch time喺度大大聲播佢啲垃圾片
仲話佢講嘢好撚有point屌你老母黐撚線

後生係香港讀果輩多數都黃架

呢個逢7日吉一次

有冇人可以跟到今日已檢測市民相隔幾耐中呀？
一腳KO la !

五十萬仲好查啦！

一百萬人就發達啦！

得啦你做完有金剛罩架啦，去醫院幫手啦

多謝祖國賜予陽性

傻Hi咁鍾意做奴隸，返大陸啦！

Pop

做多左啦

pin

多得佢唔少

係唔係搞錯左
呢個係檢測，唔係疫苗
做完唔代表你唔會中招